發覺一般非英國大球會好少會買英人

咩辛祖講到幾勁，又唔見啲西德意法大球會搶，來來去去就曼聯，英人真係好少出國，亦好少有英人比人買

因為身價貴

而身價唔等於實力

英超d球會有錢好多

標價自然貴